# Урок №1. 
1. Советую работать в Linux-е. Под виндой вам будет чем дальше, тем сложнее. В корне создаете папку "gitlab". 
2. Клонируйте репозиторий "test" (https://gitlab.com/technorat/test) в нее. 
3. Перейдите в ветку DEV
4. Создайте из нее новую ветку с именем своих инициалов или фамилии
5. Добавьте в файлик "1. Git-Gitlab(basics)/L1/test.txt" свои ФИО
6. Push-ните в gitlab
7. Зайдите в Gitlab, в интерфейсе найдите свои изменения и создайте Pull-request в ветку DEV!!!
8. Маякните, чтобы проверил, все ли норм.
